[民意調查]支持張建宗定林鄭???

網上咁多民意調查反映到意見俾政府,

不如搞返個張建宗vs林鄭,一句講晒支持

張建宗正評
林鄭負評

兩個都唔支持，唔好帶風向

支你老母

淨係一句道歉唔足以令我揀邊企

兩個都唔好

支持你老母

支持年青人

咪on9
冇雙普選你選邊個都等於撐共產黨
更莫講依家選都冇得選

張建宗可以不懼林鄭之下,講人話,你估人人都得???

唔做唔錯

支你老母呀
家下五大訴求未做到一樣你同我玩民意調查

兩個不了

者問政府會否代警方致歉，張建宗回應說「絕對會」，又稱「如果為這件事、我們的處理手法，正如剛才說警方的（處理）跟市民的（期望）有落差，我絕對願意就這個處理手法跟市民道歉」。

講得咁清晰明確,算係咁啦

完全無興趣揀邊舊垃圾好d

張建宗帶頭辭職我就信佢，唔係的話根本係一丘之貉，一手軟一手硬

解散左先再算

咁做反政府會變得好明顯

條PK出黎講野就支持張建宗定林鄭? 痴L線!

[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

無得妥協